【電騙停不了】住公屋28歲女會計師 被呃$100萬人仔

又有專業人士誤墮電騙陷阱失巨款！任職會計師的28歲姓廖女子，報稱早前於中區的辦公室內，接獲自稱是順豐速運職員的來電，指其有個包裹涉嫌與一宗刑事案件有關，其後電話再轉駁至自稱是內地公安的男子。廖女按對方指示，存款到一個內地銀行戶口及在手提電話及手提電腦安裝應用程式，並提供其銀行戶口資料以協助調查事件。

廖女其後因發現戶口內共約100萬元人民幣(折合港幣約113萬元)被提走，懷疑受騙，於昨晚在其葵涌大窩口邨富泰樓住所致電報警求助。警方經初步調查，將案件列作以欺騙手段取得財產，交由葵青警區刑事調查隊跟進，暫沒有人被捕。根據資料，今次已是過去3天內第5宗電騙案件，受害人士合共損失約330萬港元

住公屋都有一球

仆街交番間公屋先啦屌你老母 轉左大陸銀行人仔係咪唔使查

好出奇呀？

講撚到口臭都有人中招
想問啲人係唔睇新聞？

一球買到樓咩

點解仲有面生存同去報警?

咪係， 上開fb高登都知咩野事

心水清

真係唔奇

屌住公屋仲多錢過我住私樓

會計有一球唔出奇呀
日日都返工返有時間洗錢

大陸哩 或者 新移民咪唔會睇

交返間公屋出黎啦

住私樓一球都無